福麵包味粉真係好正

啲麵質就狗也不屌

鹹到腎爛

成日沖黎熱飲

好似飲上腦

試過用嚟炒飯幾正

痴撚線

未試過配飯 下次試下

當老母面咁食最正

不嬲淨係食包粉

整shakeshake薯條啦
前出一丁得 福麵都得啦

聞到陣味精味就想嘔 覺得最劣嘅公仔麵非佢莫屬